邊到有得分期買iphone 7 但唔上台？

豐澤呢家仲有冇？

衛信冇咩

睇下先

冇人需要分期就唔會有分期呢樣野出現啦

冇錢又學人用 垃圾

用小米啦

買樓係咪又要full pay先得

你買樓同買電話一樣價錢

先 用 信用卡 full pay 之後打上 card centre 話做分期囉 ?

唔係咩 ?

建議樓豬叫嗲地俾錢買

樓同電話點比呀 夠鐘番學啦你

有啲人無錢又唔用下個豬腦 周圍做伸手黨 窮得嚟又要蠢

啲中學雞無iphone用好慘嫁

伯娘

對我黎講都係full pay

樓同電話價值一樣

樓主收咗皮？

收咩皮 仲諗緊買邊部
衛訊用citi bank卡有得分期減$150

上面有巴打講左 唔知你係睇唔到定唔信
最平一定係去apple store買完再打上card centre做分期